00後我屌晒你地老母

全部都係狗
大陸仔又唔係,香港人又唔係
只係一班夾係中間既雜種

樓豬真識食

顧好自己先拉 吾系全部00後都系你講甘

吾你老母

99年LM

拉你老母
吾你老母
系你老母
甘你老母個老母

個隻狗黎
我一早block左

我屌你老母

即刻駁嘴

支持
最撚憎小學雞
我都開過post屌佢地老母

唔明點解唔係屌個教育制度
同埋每日放150個落黎 遲早蝗仲多過本地人

清仲係未訓醒 唔係遲早 係一早已經

我老母未到40,俾你屌咪益左你

人獸交犯法

多謝